小妹買左條Mini Skirt鼓勵自己減肥呀。。。。。。。。。。。。。。

男人老狗著乜撚野mini skirt

男人唔著得mini skirt?歧視?